天水圍未完 放煙花

而家有隻狗仔出來講嘢

push

講嘢的黑囧最小有救人

知唔知點解佢地會扮到好好人咁?

因為今日警力不足,佢地驚你地衝入去咋

好驚最尾會變被圍

聽講有架白色車駛過時放煙花

有無人可以查然後做私人檢控

同一時間九巴巡仔又剷咗上花槽

據知係LP3369車牌放煙花

咁都影到好野

睇圖係黑色